手足 面對極權四方八面既打壓 我好攰喇

但係 我都唔會放棄 只要我剩返一口氣 都會同你個政權鬥到底 所有失去性命 受傷 被拉既手足 你地唔會白白犧牲！所有官 黑警 黑社會 藍絲 全部都一定要還！聽日見！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

講得好！多謝你陪我企係到！

可以休息！但係唔可以放棄！

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

expressive!

撐住啊巴打

連環球時報都打壓我